見到咁多人支持梁天琦 但忘記了教主

2016年旺角案後
全立法會都同梁天琦割席

民殘聯等垃圾我就唔貼出黎
無割席既得學民思潮 青年新政

全立法會唯一得教主依舊支持年輕人
為梁天琦等義士係旺角衝突事件辯論

教主係連登成人被抹黑
希望此post可以以正視聽

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

咁多飯民打手搵食，教主點會唔俾狗咬
不過唔使為呢啲嘢嘈，明嘅人自然會明，教主咁多年嚟從冇出賣過香港人

所以我咁多年都係教主既粉絲
因為教主一直都無講過半句有關年輕人既壞話